［五大訴求 缺一不可］我想問個問題⋯⋯

Quite long please read.
由第一日，大家最主要都係想撤回，
直至宜家已經116日，我想問一個問題，五大訴求有冇需要重整。
[如果得我係咁覺得既話我會收皮]

原本
一，全面撤回逃犯條例修訂
二，收回暴動定性(612)
三，撤銷對所有抗爭者的控罪
四，成立獨立調查委員會
五，立即實行雙真普選

之前大家都有擔心如果林鄭真係應承獨委會，會有一部分和理非收貨，但係就好似佢嗌撤回咁，大家其實都知道係too little too late，所以佢就算話撤回，但都冇乜少左人，因為我地真係失去左太多。第二係見到琴日開始有人改嗌六大訴求，個人認為觀感唔好，而且都有好多po有講感覺好似得一想二，即使我地係合理要求，但係嗌左咁多個月五大素球，我始終覺得從一而終好似好啲，不過唔代表我覺得獨立調查委員會滿足到我。

「如果我們接受政府的條件，我們死去的朋友是不會原諒我們的」

坦白講，五大訴求滿足唔到我，我覺得獨委會同監警會都差唔多，係未能夠確保班狗受制裁，有cam個陣都咁狂妄，頭破血流，冇cam個陣呢，仲有插贓嫁禍呢，不特止，仲有新屋嶺既手足。而且運動目前已有過千名人被捕，其中數十人被控暴動罪。我諗香港警察濫暴濫捕濫權既情況唔洗我多講，但更重要既係，你地真係覺得只係少數害群之馬？好似當年七警咁？係咪得我覺得今次係完完全全將警隊黑暗腐敗既一面表露無遺。你仲甘心交咁多稅養既係宜班咁既popo？如果佢應承成立我仲驚呀，係益左佢呀，佢搵幾個散仔祭旗就搞得掂啦，反正都冇冧把你吹佢漲咩。

所以我個人覺得係有必要調整五大訴求，而唔係改做六大訴求。

一，全面撤回逃犯條例修訂
二，收回暴動定性(整場流水革命時期，包括612及101的定性)
三，撤銷對所有抗爭者的控罪(同上，由69至今的運動)
四，解散警隊，成立獨立調查委員會徹查警暴並重整警隊。(宜家警隊個朵已經臭哂，正好從上至下好好咁重整番警隊，建立番巿民信心同警隊名聲，當然唔係宜家班狗啦所以必須清算佢地同清洗警隊上下)
五，立即實行雙真普選(重中之重，香港一日未係由香港人話事，都只係中共既扯線公仔，冇左689咪迎來777，所以就算林鄭下台都只係迎來下個傀儡)

[既然我們回不去，
那就一起向前走。]

好想大家諗清楚，你嗌緊五大訴求個陣，個心係咪真係覺得缺一不可。If not, 宜4個月既犧牲都已成condom.

進階討論:
如果真係有共識同認同既，除左麻煩文宣手足要大大力宣傳(尤其外語，要解釋)，
民記or知名人士總之要有一個正式既場合去聲明去清晰表達我地既訴求(非建立大台，只係我地真係需要一個通用同大眾既渠道去澄清同宣傳)，
總之，要全香港同全世界都知道我地香港人係fight for緊啲乜。(我地唔淨係要撤回，我地要五大訴求; 我地唔淨係要獨立獨查，我地要重整警隊)

以上就係我厚臉皮手足小小1999既意見，我知道p牌係原罪，如果有咩唔岩一齊傾到岩，中意屌就屌啦都慣既，如果大家唔認同既就開解下我或者由得佢沉等我收皮，認同就推多啲人睇，p仔是日quota。
最後
光復香港
時代革命

必須解散狗隊及警隊新血絕不可以是支那人或新移民，必須居港10年以上